聲稱冇錢所以玩老翻嘅人，究竟係咪真係冇錢？

巨巴係咪話緊我

唔係，點會話你啊bb豬

無聊想引戰咋

開個post問下你嘢先

佢地backup隻game你識鬼咩

冇錢大撚曬

backup 佬事件 答到你

Back up